柴灣出現連儂牆

柴灣加油！香港人加油！

大白象前遍地開花

我冇嘢講

柴公都好似有

快啲嚟支持

阻你少少位

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

東區拎返1分

推呀

畀人拆咗

新翠方向?

新翠往環翠天橋

香港人加油!

每次行過貼一張 👋🏻

好靚 好感動
成條天橋都係